我要多謝警隊

Sorry又做咗標題黨

琴日沙田遊行比好多和理非認清勇武唔等於暴力
啲狗無端端噴9我地 現場和理非好多都即刻勁嬲

的確佢地係唔敢衝 但起碼佢地唔係坐係電視面前涼住冷氣話我地衝唔岩 反而更加知道點解我地要帶晒頭盔整鐵馬

我地唔係主動勇武 係比人逼嫁dnlm
小妹可以講就黎weconnect到和理非都開始勇武
琴日帶兩老去遊行 一個60幾一個發緊燒 佢見我衝左去做人鏈佢地唔但只唔走仲幫手一齊做人鏈 我老豆仲話自己身上仲有一支水想做物資(老豆一向係自私撚)

和理非變埋做勇武真係指日可待 中年人其實先係最勇武個批 多謝警察叔叔推進我地呢場運動

推

Sorry又做咗標題黨

呢句有乜撚野用?

你唔好利申5P之後打撚哂5P字

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母